uk bradford讀ot VS bu嘥銀時

有冇人知 去bradford 讀ot好唔好 ok？🙈
同埋如果GPA夠高可唔可以trans u 返嚟埋大 or 東大🙌🏻🙌🏻😭

有個絲打讀緊

有心唔怕遲 apply英國大學clearing

#474

我係pt唔太清楚，你預左無咩香港同學就ok
第二條唔知

英國唔是用gpa的

wut 係gpa呀

浸大奶共

浸中哂銀時狗也不屌啦 仲洗諗

去英國